既然林奠柒蛾死都要用駿洋邨做隔離中心吖嘛，好!我同你玩大去，將臺港澳最主流嘅精神反攻陸

由於林奠柒蛾會用駿洋邨做隔離中心，仲要接埋大陸災胞入住，好，文宣組出動。
先將連儂牆等嘅搬去駿洋邨附近，然後出動文宣組，記得定時叫光復香港唱榮光。
另一方面，要反洗腦，畀返大陸睇唔到嘅嘢睇。
仲要整放映，派物資，如果有少少錢嘅，就送大陸無限漫遊卡畀大陸人。
最少有幾類文宣:
1. 正常嘅光復香港類
2. 抗疫資訊
3. 要求未完成隔離嘅人林奠將佢送去廸士尼
4. 特別嘅民國派文宣，紀念兩蔣同國父，例如唱梅花、中華民國頌、反攻大陸，etc.
5. 唱榮光
6. 升旗
7. 播眼球中央電視台

乜都好，總之就算駿洋邨要做隔離中心嘅話，點都要令佢哋要送走陸人，如果佢哋唔送，就送返更多嘅陳秋實果上面，到時官迫民反……
總之要令林奠同北京驚!!

大中華膠

百花齊放，有乜做乜
如果有火魔法嘅，POPO放TG嘅話都唔用得啦
如果冇都出，咁咪畀班陸人睇穿POPO真面目囉！

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該

條邨唔係叫駿洋邨而係... 盡陽邨

即係搬入去嘅... 陽壽已盡... 明未？